其實屋企有錢冇咩用

窮到住劏房冇錢開飯
依d冇得講
但其實屋企月入20k以上
已經差無幾
40k 50k以上
數字上分別
識好多有錢仔
生得唔高大
反而住居屋或者新界屋苑個d
1x歲就溝好多女
因為f3 4就成六呎高
講真
好多有錢仔
着便服出到去
你唔會覺得佢有錢
最多企理d
錢買唔到身高
4萬蚊造套西裝着俾邊個睇
其實生得矮既男仔
有錢反而係魔咒
生得高大求學求職佔優
但你矮
再痴屋企
都係幫得你咁多
分分鐘
連老豆老母心底裏都嫌棄你
唔係生得你出黎要盡責
一早好似出面d人
冷屁股貼你熱面孔
高大男仔有錢就錦上添花
不過到老又要面對容顏衰老
不過依樣後話
但矮男有錢盞累埋自己
一離家就低能仔咁
你生得高大
低能都寵到你上天
有人心痛有人錫
但你矮
sorry
有才都未必有人理
何況經歷十幾廿幾年
屋企庇護
出到去冇生存能力

你都on9 如果屋企有錢差好遠 中學肥矮傻閪同學一畢業就揸老豆送價值幾十萬嘅車 你點同佢鬥

有錢你仲想點

有個憂柴憂米又家嘈屋閉嘅家庭表示想有個正常屋企，
唔洗好有錢都得

同依家老公開始拍拖之後先有自己間房，
有比自己親生老豆老母更似父母嘅老爺奶奶，
真真正正感受到咩叫家庭溫暖

老豆好爛賭，
由細到大唔係賭鬼埋我啲書簿費就係冷氣費，午餐費，
甚至中四五嘅學費，
真係成日有老母帶住我哋問人借錢嘅可悲狀況。
當年有個叔叔好錫我
留咗舊錢想我出外國讀書兩年，
（所以我好勤力讀書特別英文，出國留學算係我讀書時期夢想)
結果老豆將嗰舊錢賭鳩埋
嗰年仲要會考，父母日嗌夜嗌直頭就嚟拎刀互劈，
又嗌離婚又一哭二鬧三上吊，
唔想賴不過真心好影響讀書，
仲要知道留學夢碎嗰下好心痛...

到會考成績出咗，
唔算好好但起碼Full cert，
嗰陣覺得自己好穩陣冇理由搵唔到學位，
同埋心感屋企唔會有錢俾我讀Ive或者其他課程
所以冇留second plan
母校都應承話會原校收，
結果最後兩日先話俾我聽收滿咗外校生。
(嗰年特別多考生，同區名校好多都考好低分，
結果唔收原高分啲嘅我，收晒低分啲嘅名校生)

最後兩日先撲學校，幾乎全線收滿學生，
搵再低band啲嘅，
老師見到我成績都已經唔洗填表直接見校長。
校長都話好想收埋我但係已經爆額，
如果有人突然放棄學額先再通知我。
(但係都最後一日，邊有人會放棄名額)

Last day撲學校到傍晚，
真係坐咗喺條街度喊足全晚冇返屋企。
出街坐望住人哋開學，我就變咗雙失青年，
平時行街連頭都唔敢抬起，
盡量避開同自己同齡嘅人

三十歲後回望返呢段歲月都算係人生遺憾，
又覺得自己好廢，點解唔再拎多一分，
又心諗如果喺個正常屋企長大，人生會唔會好唔同？
依家生活都好滿意，
但係有機會都好想讀返個degree一圓自己嘅夢

喊撚左 睇完成個精神左 正能量左

屌你啦

笑住頂埋落去 加油

邊個話溝女講錢

你唔係真係信左連登仔講呀

價值觀 性格 話題 好多野都有影響

大把藍屍靚女你都唔想識啦

有錢怕事離地港豬 你都保持距離啦

仲話溝

因為你將個重點放係溝女度

錢同身高對你黎講都係溝女工具，咁就無撚野好講喇，你個人生視野咁撚窄

藍後生女可能有建制大員老豆，益左你